［跳舞巴絲入］邊度學跳舞好

留意咗觀塘既san_ dance s-----
唔知學sexy dance好唔好呢？
抑或巴絲有咩學跳舞好地方推介
咩區都睇下 我成日周圍走的

廿歲女 有學過但唔記得晒
想由頭開起

拜託各位巴絲

推

推推

咩係sexy dance？
Pole dance?
Jazz funk?
Heels?

唔知呀 上佢facebook睇佢介紹係sexy dance

有無片睇下 完全唔知你想學咩 好難幫你

Sexy dance

定funky dance好？

建議你唔好去呢間studio學 連舞種都分唔到
我諗你應該係想學jazz funk/girls hiphop
比幾間較出名studio ig你自己睇下啦
bedrex_official
Crewplayers
Studiodanz

呢間舞種都分唔到既意思係？
即係上面兩條片唔係sexy dance funky dance?

Sexy都勉強無錯係形容緊跳緊咩 但真係無人會咁講
Funky dance真係錯哂

公園跟大媽學

真係有興趣知多啲嘅可以tg揾我

咁樣好咩⋯⋯

好 唔該巴打！

緊係跟反巴斯學跳舞啦

唔使客氣 我都想多啲人跳舞

巴打跳緊咩style

Urban多